區選要贏好簡單

旅遊巴要搞
或
老人院門口要搞
投票站大量popo唔洗旨意到時落到手
只要老人家去到popo範圍建制d票就袋袋平安